\renewcommand{\abstractname}{Inledning}
\begin{abstract}
Detta är en kurssammanfattning för Bärkrafitig resursanvänding,
FFR101, på Chalmers, som jag skrev för att bli av med
gamla synder. Jag kan inte garantera att allt som står är
rätt i denna sammanfattning. Matrialet kommer till stor
del från föreläsningslides, specielt kurssammanfattingen,
en liten del är också taget från kursboken. Om du skulle
hitta något fel, eller vilja utveckla något stycke så
är du välkommen att göra så. Den senaste versionen finns på
\href{https://bitbucket.org/eliasj/b-rkraft/}{\url{https://bitbucket.org/eliasj/b-rkraft/}}
och det är bara att hämta den med git som finns i skrivande stund
på skolanssystem.

För att bygga en ny version så kör \textit{make compile} i
katalogen. För att få ordlistan måste perl och xindy finnas. Om man
inte vill/kan ha ordlistan så är det bara att ta bort \textit{cd build;
makeglossaries FFR101} i Makefile.
\end{abstract}

